分左手既你入一入黎

每一秒都係佢
已經喊足兩日兩夜 未食過野啦
點解可以咁殘忍明知我心咁痛都唔理我
點解你可以消遙快活
當日望住我叫我娶你？
叫我唔好唔要你？
點解要掉低我一個唔理？
自從你講分手後,你每一秒都好自由自在
我呢？每一秒都覺得好慢
每一啖透氣都好辛苦呀
我究竟喊到幾時
點解一個男仔會喊成咁？
點解我咁冇用？點解人地可以咁瀟洒？

回頭看最初多快樂 記得嗎？

垃圾

係咪有左第二個？

唉 巴打唔好咁啦 我當初都係咁 之後我諗起佢既野就想喊

你做到咁瀟洒係因為你真係好深愛佢 我明白你感受

喊得兩日飲多兩日酒 辛苦完會無咁辛苦 似翻個男人唔好自己都睇唔起自己 我都係咁同自己講

要人愛你首先要識得自愛阿

摺喺張床一個禮拜 好快就冇咁痛 我摺咗一個禮拜喇

就係因為你咁廢,所以先同你分手

一齊個陣話我好man架佢

同路人 加油呀巴打 我果個仲要係突然間分 個種心痛同個心那住那住 真係好難受 接受唔琴同呢個人原來已經完左

你唔係第一次分手既話
應該知個心要好番只係時間問題

呢個時候唔好因為唔開心而放棄自己
應讀書既去讀書 要做嘢既去做嘢
行屍走肉都要捱落去

巴打你要加油
要愛人先要愛自己
差唔多分左手一年，最近好返了